[正視聽] 聽日並唔係要輸打贏要

無論點票結果係點都好
蛇齋餅糉、掌心雷、旅遊巴、種票、免費機票、派禮物甚至直接買票
呢啲都係港共用嚟試圖控制選舉嘅招數
無論結果係點，都唔會改變呢啲事實
就算聽日結果係泛民贏過半議席，都只係代表本來可以贏更多
依然要繼續狙擊政府同親中派嘅腐敗
輸打，贏都繼續要打
唔好袋住先

我地唔接受結果，唔係因為我地輸咗賴皮
而係因為因為社會不公呀